叫停海濱音樂噴泉百萬人觀塘遊行

有冇搞手搞?
新一屆觀塘區議會已通過叫停，但民政署照去馬。
官逼市民街頭抗爭

觀塘好多自慰燈x

支持啊.. 根本性可以搞大件事..

開左工?? 同佢裝修下囉...